武漢起義 坦克全面進場

平時講老解都仲可以淡定,
但如果真係坦克忽然出現係面前
頭盔口罩眼罩防禦力直接歸0

係咪要有心理準備

出埋坦克

8964 三十周年再現傳奇

堅定流 fact check左未

坦克碌豬再現人間

堅定流

留名等勇士上武漢Fact check, 單野發生左幾日, 真係唔出奇

我張歡樂卡比EX收左之後已經無再搞, 等D有歡樂卡既去大陸證實下

係真都唔出奇
中國殺自己人最勁
不過都係要fact check一下

用愛與和平

老共好波, 估你唔撚到

好難可以去到個度，又平安無事返到黎香港喎

玩到咁大？

同前幾日無啦啦有幾張以前解放軍過隧道嘅相貼出黎嚇人一樣
明明政總隔離已經係軍營
要出軍隊駛鬼山長水遠運落黎

中共出坦克都出慣左
唔奇既

所以我都諗唔到可以點Fact check, 只能夠mon住twitter睇動向

文宣係時候要支援
呢班共同戰線戰友黎

武漢wor講緊
即係你覺得係假既?

推

希望有記者拍記錄片, 8964時隔30年重現

百幾年前武昌起義意外推翻滿清

出坦克/裝甲車即走
然後露營必須酒

坦克當食生菜 所以要起網絡城牆

揸架坦克講武漢一家親啫

如果去到武漢既程度，就係烏克蘭級數
以死相搏

武漢 撐住
武漢香港 各自努力

係咪應該要connect, 香港獨立有望

同物理超渡有得揮

呢個時候鳩估無用架
等下外媒（或者大紀元）有冇料好過
因為我相信 好多記者都會對呢張相好感興趣

仆街, 對住坦克真係要酒

丫屌打錯字, 我講緊走

當年新彊咪又係以死相搏 結果.....

好老實 上面處理民間抗爭 有經驗過777一萬倍

得閒既幫手搵外媒阿

佢有片

占占占占人

好撚恐怖

樓主有另一條link有3條youtube片
我覺得要做撚足心理準備先

乜咁大意

占人
点
__占

係咪起垃圾焚燒廠

今次係堅!!

而家資訊流通社會, 希望流出啲片比大家睇

習大大今次點搞
又中美貿易戰又香港台灣仲要有埋武漢

仆街又出坦克

btw大家呢個post睇路 小心講野

如果起得成既話,
我諗佢要燒既垃圾就係而家準備碌既豬

穿透坦克

出老解就真係要飲返杯

For real???

7/7高鐵站

屌你老母我幻想到自己見到坦克係會腳都軟

輸出革命

Diu 香港有冇方式聲援 77果日同內地同胞派傳單？

張隧道相就影o個都做亞爺啦

1次2次見 就話好震撼,而家每次都見到,好似D 不停聽同一個笑話咁

再post真係on9 到不得了

珍惜呢d人
我地唯一做到就係傳遞呢d信息黎幫佢地
佢地資訊咁唔發達連搵隔黎市聲援既能力都無
唉！

幫武漢宣揚下如果佢地仲捱到咁耐

柒婆真係為支那添煩添亂 將暴動出口轉內銷

馬力既坦克碌豬會完美演繹

咁撚痴線

中國有防火牆
所以我決定寄封信隨機俾一個武漢人
同佢講
你地並不孤單

即刻條車鍊都虧埋

但而家係同時有3條片
時間上都係配合

Lm

嘩屌 終共真係最叻殺自己人㗎喎

屌 最撚7難就真係fact check
封鎖得咁勁
點解武漢啲人唔拍多啲片擺youtube 比國際知阿
純靠自己 死撚硬la

真定假啊屌

轟牙

send比記者叫佢地verify

豬你老母 勇敢企出嚟發聲嘅都唔係豬

佢地點上YouTube

佢地由628打到今日, 係地獄鬼國撐到去而家都已經係奇蹟

但坦克進場真係 心入面打左個突

唯一可能就係靠有線中國組fact check
其他渠道出嘅片都唔知真定假

其實有冇外媒跟緊?
資訊發達年代出坦克

有幾條片流到出公海已經好好

翻場la
佢地好多大陸人都識翻場個wor
咁多人反都無一個識？

以個班癲佬既性格
做得出有餘

你要知道呢句說話唔係我講
你要去返馬力個墓前面同呢句野啦

推撚到國際，等佢地制裁
自己人都殺真係最撚恐怖

跪求幫手推

步兵戰車嚴格講唔係坦克

要過隔離省再翻牆upload，支那有鎮壓會成個區斷網

佢地成日用國產軟件，一到關鍵時刻就用唔到

我無罰講

解放軍百戰百勝

香港夠有喇屌

資訊發達極, 都唔夠老共封鎖勁
有片流撚到出黎已經係奇蹟

有歡樂卡都唔會想去fact check啦下話
真係會死人咖

中共夠膽屠城我切柒
唔洗係聯合國同世貿撈喇
武漢仔唔好淆呀

只要老共想既, 封撚晒成個地區既網又有幾難

快推,64 2.0唔係講笑
點都要煲大佢,話俾外國聽,香港變左中國會點

不過最撚慘係分分鐘外國記者去彩訪都照殺
就算唔殺都一定沒收相機

所以佢地敢行出黎真係好撚霸氣,
係香港就算點都未致於去到死刑

係中國願意為下一代,為未來行出黎既人唔多了
大部份都係只顧自己得益

所以呢班肯行出黎既人我地要好好珍惜
文宣組出動!!!

God bless 武漢

熱烈歡迎解放軍坦克駛進香港街道！

屌你堅定流

然後美軍來了我帶路

如果真 7.7 應該promote 下?

香港好在可以俾外國人睇到鬼國裏面，外國人權點可以俾香港冇人權

學習時間到

終於有人關注
救同路人啊屌

Push

未fact check
唔知真定假

喺香港對啲自由行做啲野
派下傳單之類, 聲援武漢同胞

人地中學雞打交已經拎刀互劈，香港最多咪網絡公審

流行經典三十年

咁印定幾張比同胞搭膠鐵個陣睇下啦

班大陸佬俾人長期打壓都仲勇武過香港人

武漢義士 rip

D支那人真係勇武過香港人, 瘋狂掉野唔撚怕死, 係支那咁作反隨時冇命

tg其實好多大陸人用...

自己上去fact check

其實美帝衛星技術影唔影到？

推上國際

呢啲應該少事

坦克有咩野可以剋制？

堅

因為之前都有過好快刪片

唔刪先係假

7.7 遊行加聲援武漢 ???

点点点啊

武漢要人

EDM

武漢咁都算係豬???

所以我都唔知點樣fact check

香港level

痴線 推

好似禁咗

我都睇到呢個post，但點解得一條片
咁大架坦克無其他人影？

取代支聯會

好撚勇

武昌人咁勇

因為佢地愛國 唔會勾結外國勢力（認真洗左腦）

片出到國好難

煲大佢

點fact check, 大陸封鎖得咁西利

出坦克車？！

on9?

都話九字尾唔老黎
仲有六四三十週年 建國七十週年 之類

我怕有線中國組都出唔撚返黎

其實巴打你切得
可惜無記者報到出黎
可能無活口 講到出黎

辛亥革命係邊到成功?
天琦隊長鄉下係邊?

係香港出坦克 國際咁多鏡頭
成個面書摌起都幫佢唔到

搞笑 成班傻仔

我無乜軍事知識, 但見到真係鳩都縮埋

記得唔好 airdrop 武漢抗爭片俾中国遊客

有啲翻唱嘅
不過可能佢地算係比較清醒嘅

佢屠撚完都無人知就仆街

喺消息唔靈通底下到底佢地點約定時間企出嚟

難基本啦 要輸出革命

Share 比身邊人 讀大學嘅比大陸交流生睇

中國有防火牆
所以我地一人一封信
隨機寫個武漢人嘅地址
同佢地講
你地並不孤單

屌你老母 林奠真係革命之母
佢同陳同佳就嚟可以喺歷史書留名

屈鳩你係大陸殺左人都仲得

我驚機關槍多過坦克
機關槍幾分鐘殺幾千人都得

會失蹤死哂

岩岩想講 扮關心武漢起義
吸埋中立同藍絲

西九有冇車上武漢

係真唔係

都唔係咩新聞

[red]千奇唔好post去藍絲page
反示威定撐中國人呢

好似話比人封鎖網絡 拍到片都未必上載到

寄個盒月餅過去啦

99年法輪功

馬力更質疑當年指解放軍把學生「輾成肉餅」的傳言是否屬實，稱不如找隻豬做實
驗，看看若被坦克車輾過，是否真的會變成肉餅？
馬力要求特區政府為六四「定調」，以免教師各自表述，向學生傳遞錯誤信息。

以上是馬力談六四的內容

啲盲撐共都唔當佢地自己人
呢班開始作反仲點會留手
香港睇路啦

要密切留意

其實武漢嘅人真係好慘唉

香港點會出到坦克？
國際金融中心地位直接歸零

啲叔父係咁喺度 死啦死啦
路過海邊就見到烏燈黑火
唔好話比我知六半熄燈瞓覺

夠撚疆咪出嚟囉

其實大陸睇我地，同我地睇武漢差唔多
都可能係假消息滿天飛

中國藍絲

仲勇武過香港 佢地贏到分分鐘可以辣着好多個火頭

7.7號唔好send啊

中共表示 who cares

佢地會hang 機架 , 唔好咁啦

你尼d係歧視

我覺得假既多，第一睇唔出係咪大陸，第二大陸坦克唔熟、第三似乎係冬天、第四手機解像唔似呢個年代

天琦班同鄉都咁勇武

中國式解決方法

係微博講, 佢係咪傻撚左

一定care

估唔到大陸都有藍絲言論

睇留言啦

Wong wei lin

有冇人放左上reddit?
外國人對tiananmen sqaure, china, tanks 呢d字好敏感

真關心
雖然某啲中國人藍絲抵死
但見到咁我都好心up

所以其實要有手足back up , 多一個證據比國際社會睇, 講真除左香港邊有人知武漢有事發生

8964

再加上呢條片已經係同樣既路燈

哇

香港人乜都冇嘅情況下
唯一可以擋到坦克嘅方法就得一早掘定個坑做反坦克壕
除此之外真係冇其他方法

要啦屌

推到有外國記者去武漢

pushpush

最底嗰兩個留言

有

坦克係假，出軍警係真
微博條友等畀公安拉

中港大和解?
雖然平時屌撚柒佢地冇修養
但宜家算企同一陣線
內心支持佢地為自己謀福祉

幫佢地推上國際啦認真，敵人一致

有無天橋真係撚知咩

但其他youtube片已經係同樣既路燈

文宣組麻煩曬
煲大佢

搵車塞路

香港都用過橡膠子彈啦，雖然子彈由橡膠做，但爆中位照樣都會死人。香港612攞橡膠子彈爆頭，其實同意圖殺死人差唔多。
比如打拳頭交打死人，拳頭係個幾 weak 既武器，但打到人死既 intention 冇因為拳頭攻擊力低而變咗。

所以依家瞄頭即係想人死。冇死刑但未上庭就殺咗你先囉。咁同中共差唔遠了。

呢個完全係送頭wor

我認我歧視
個道理同黑警一樣
無一個係無辜梳

推 文宣組 靠你地了

新疆維人反擊個力都唔同
而且有唔少真係同化左
同啲同門師兄爭十萬八千里

同埋
屌你，消息封鎖、斷電任屌
搵你去殺都得啦
呢啲係撚經驗咩

多個人幫手坦

有當地人話係真

有事没事来一炮 不见外

我講緊比人拉左都唔會死刑,
但係鬼國一失敗你就死撚硬

同埋班撚樣係絕對會用實彈

前排full gear
後排戴個頭盔就算？

聽講話vpn係班官放出黎搵食既+比外國人用

依家香港件事已經推到世界性，注視度夠，唔太信中國會攬炒

我睇到果陣嚇到笑唔出

仆街而家先比到反應

敢喺貼吧fact check
睇黎屋企想俾人差水錶

唔好講老坦
其實成隊狗車現場9成人已經淆底

经典回放

用坦克鎮壓自己人民。。。

大陸啲嘢check咁密, 依家風頭火勢你寄信過去, 仲要係香港寄武漢, 咪盞搞到佢哋比人當勾結叛亂分子。

幫佢發聲仲好啦

蚑那人係咪咁鐘意篤灰批鬥

即走

有得搞

二戰時用土製炸彈, 爆履帶阻止前進, 再掉入去

或者用雞尾酒狂燒, 等d 人頂唔順走出黎

Sorry俾錯負皮 我都好心up
佢地好勇敢

原來天琦呢種反抗基因

就係香港拉走左注意力, 想做到轟撚左武漢都無人知

會唔會好似烏克蘭咁?

真係有基因

如果用返藍絲口吻去微博同港人講地
話班武漢人搞事 係暴徒
班藍絲會唔會精神分裂

屌 講真反既有幾多啊
武漢依到只係一小撮人咋

點樣可以支持

真，要吸納內地廣大戰友，共同進退！！

行出黎係勇武, 係"微博""貼吧"度講野係自殺

使鬼坦克 驚犬拎支左輪出黎我地防禦都等如0

好似幾好

寒夜里看血飘过

winter on fire 狂掉火

睇片有條友話嗰度四萬人左右
起碼係第一步

佢地枝警棍要拳握，好似難d 發力

前面發夢人士是咪無咁痛

現場fact check

光洲事件都係人肉運錄影帶啦

大陸人係咁既表達訴求空間之下，見推個細路出黎做叫咪，其實係無可奈何既辨法，等於做前線怕秋後算帳帶口罩一樣，不過話時話，個O靚仔真係仲要醒過好多香港人比記者訪問，講野一舊舊，連自已出黎目的都好似發緊夢咁

支聯會去左邊

有左心理準備唔好腳軟先

痴撚線點知入面發生咩事

香港需要湖北新移民嗎？

共黨殺大陸人永遠唔手軟，用人命鞏固政權係共黨傳統

搞得過

大和解 兄弟爬山

暫時只有一條片

非軍事撚, 而家d坦克防唔防火?

坦克都無用
2秒收左皮

好想天琦而家係度帶領

好撚癲

以武制暴

慢D幾日後囉，總會見光

屌 64咁款

咁首先要搵人用哭腔講嘢先

係咪燒死左司機

文宣！！

希望佢地真係有準備到, 係鬼國我怕連物資都比人斷埋

用汽油彈穿透坦克

到時緊係散水再集結啦，唔通企喺度等佢碌過你個人...

已經del左po 會唔會有事

鄰國既野唔好理

又話大家中國人
係咪割蓆

好治癒

中國宜家高壓統治
一個人大概管10幾個人
真係做咩都可能隨時有個官員喺你左近

對住坦克連大絕聖詩都唔使唱

真係要將香港既事傳比佢地 等佢地知道團結起來抗爭就會成功 比到個希望佢地睇到就得

Fact check 乜撚屈鳩老共啦
自己澄清啦on99
咁多疑點

裝甲車唔同坦克嘅
現代坦克理論上唔會比幾粒雞尾酒收皮

氣油彈？

居安思危啊師兄 如果唔係會跌入公務員心態 第日比支那人換哂血都唔知咩事

武漢本身班人就一窮二白, 玩大左全部造反都唔撚奇

坦克連石牆都可以照撞，會怕你私家車

大家理性少少 佢地同路人嚟架 都係同我地一樣 為左公義行出嚟 而且處境比我地更危險 即使冇行動支援 亦唔好冷嘲熱諷 個種絕望傷心感香港人係6月都已經經歷夠啦

東歐戰鬥民族

所以香港而家再唔抗爭，之後就再無機會抗爭

要有咁既軍事訓練+資源wo
未計枝炮呢
武漢冇軍隊下點會支持到

屌 中國有質素嘅人喺三十年之前已經死撚曬

我無野講

呢個真係心理關口問題

所以be water 真係超級重要
真係殺到黎就要走去坦克去唔到既地方

大陸網絡管制得好緊要
唔好話呢啲發生緊既事
你講過去既事 都要隱晦咁講
如果唔係都會河蟹你

坦克多數有machine guns

同你講香港係唔會出坦克老解
但會唔會黑警用實彈就難講

唔好用二戰比
我諗強國再廢再吹水極 啲坦克防禦性同裝甲點都好過二戰多多聲
難打好多

肯定出事啦屌 申請呢啲濕鳩acc要認証又剩

反步兵武裝

上去望咗一圈
有提到香港嘅都話佢哋係維權
我哋就係暴動

句野係當年中共人講的

可以點 戇鳩仔

你架咩車?得閒渣上戰場同坦克撞過

將150個名額比撚晒湖北人

武昌起義 救人啦喂

Ching 咩事

碌入去twitter都唔止一條片

光速散水 然後交俾外國

30年前已經知道啦,佢地係真心認為反政府嘅應該要殺晒先最好.

Agree

呢單野已經2年原來
佢地撐左好撚耐

緊係防 底盤就唔清楚 但照計咁多年改進點都防到雞尾酒嘅

革命無罪
造反有理

岩 只要係反共既 大家都係戰友

因為佢哋官方掌握哂成個network+國家DNS.
要斷網0難度.

玩過GTA都知

推比媒體！

反你小小野 都冇暴力衝突發生 就出動到坦克

衰d 講句，大陸人多自然命賤.....

真係唔知

外國坦克

有坦克點拆？

佢坦克既速度唔係89年果堆廢鐵

邊個話中國人不打中國人

我有個廢老同事就有個係咁諗

痴線 完全唔知呢單如果係真，希望抗爭者safe 一樣係同路人 自由仲小過香港好多

64 2.0 契機來了

7月7去西九播比大陸人睇

喺微博講呢啲係咪傻咗...
好擔心呢啲人

咁要點打

如果佢係香港咁做
一定引發大戰

佢都家暴香港人啦，佢唔會做呢d

無得打，入狗屋睇下有冇反裝甲武器囉

Sticky bombs
Saving Private Ryan

痴撚線

發夢去過？

係, 點會得一支炮

寧願每日150係呢啲人
當然最好一個都冇

石崗都好撚多

而家係實時upload上網.
沒收唔會有效果.
醒目的外國記者直接唔用本地network, 射上人造衛星網絡的話, 支共封鎖網絡就冇效.

門口有寫
揸車去到

巧驚驚

71我地既死士都係
呢啲人都好偉大啊

整多條睇睇
見好多都係share同一條坦克片

有時D野唔好太理想論, 有最壞既打算, 都搵到羸既方法

希望你哋明白點解支聯會一直都想建設民主中國

未知坦克真假
問大陸frd話佢都唔知但佔假嘅
但我fact check梗
應該可以 confirm嘅係佢地已示威七日
試過有30萬人上街示威

天安門三君子掟雞蛋落毛像分別坐十六年、二十年同無期（終身監禁）

有冇人推上reddit?

你估仲係二戰咁咩

驚遲早用得著

去微博行左一圈但有在場人士（狂po文求轉發個隻）又話無坦克，為免跟車太貼不如存疑先？？？
但80架警車好似是堅的

戴返個頭盔先我只係建議下

大家一齊幫下佢地 果啲係人命 無分國籍身分 要救得就救 幫得就幫 一於幫佢地spread出去 等外國𥄫實維尼

如果黎多次64俾全世界見到會點

佢地d狗咬狗留言真係癡線

痴線真定假

洗撚出坦克咩 求其一把步槍都射到ON9啦

Back Up

幫你補充下

同支那有親咩

驚人數壓制 坦克再多人上都無用

咁又係 以家就睇有冇更多人加入
如果唔係就變六四2.0

大陸最多既就係人
殺得幾多個

粗略爬文應該有漏唔知有人post過未

我唔撚想再解釋, 自己睇返
可能我年紀大, 親耳聽呢句野所以記得

坦克
要唔要通知記者去聲援武漢
都是同胞！

所以香港好彩係一個國際大都會.
背後西方世界有持份都會照住我哋.
後面仲有美國放定枝Big Fucking Gun指住支共唔好亂出解放軍.
香港人今次一定要做場好戲俾全世界睇

救人呀! 推到佢上國際

大家誤會我講法
算啦由佢
我自膠

搶槍照計易過搶坦克

要推俾外國傳媒睇

宵禁中
我見到有D人有提香港
話香港死左四個政府都企硬
佢地更加唔洗諗

先撤退 後破壞
坦克入邊好熱 咁可以再幫佢地加下溫

Facebook有片
好似係堅料
啲軍警步行聲令我諗起612清場
好恐怖

互相啟發

部野堅係似ZBD-04

遲啲可以整個要移民香港
先要通過勇武測驗
中資企業都鐘意政治審查啦
可以以彼之道還施彼身

凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。

我無野講

push

依堆咁吸引既傳單，
而加有得下載啦！
快手印返一百幾十張出黎啦！

反送中

中國維權活動資訊

加映-光復屯門

香港人真係有福唔知

如果全部都唔怕死嘅話就真係要出坦克

其實出坦克係因為武漢有軍運會
好似係啲世界性的軍人運動會

post to reddit

國內論壇 暗指事件

我地香港民族唔需要新移民

00後應該無印象
馬力都死左咁多年

好似玩緊gta 揸架坦克 但隔離部私家車 仲好平常咁

其實一出軍隊只可以認命，除非美軍解放香港

今次真係可以穿透坦克未？

武漢師奶阿伯為後代保護家園
香港廢老廢中為層樓賣港求榮

敵人係中共 大家搞清楚未 武漢人加油

呢啲軍方嘢sdu都未必有啦

諗返起當年烏克蘭嘅畫面

以死相搏

美國真係走得好前 人民有槍好重要 有接近武力先更自由

大家都係為左自由而戰，唔可以比佢地孤立無援架

一個唔該引爆埋WW3.
陳同佳頂綠帽, 直頭取代引發一戰的一槍成為蝴蝶效應的新經典教材呀

應該用盡方法令武漢以外既地方知道發生緊咩事
要令全中國勇武起來！
起來！不願做奴隸的人民！

呀婆條腰骨撐得好撚直,
比起香港D仆街廢老,
我更尊敬生活係鬼國都企出黎既人

我地香港人is not支那人

Twitter 打 #wuhan 大把片，乜撚fact 都大把有得check

鄰国嘅事，佢地要嘅係錢，唔係民主自由，佢地都反對民主自由

自殺可以促使分化。

Airdrop

1975

星星之火

可唔可以幫下武漢人

睇微博有人話坦克係假 我唔sure啦
但上街抗爭、放警打人、封鎖消息都係真

1956年匈牙利人都敢同蘇共打 最後都轟烈失敗

內憂外患

有冇人放上reddit?

支持中国警察 解放軍清場，班大陸人一定係收美帝嘅錢

可以燎原

人地反超前香港
我地都唔可以落後咁多

大陸啲網絡公安唔做野？

冇嘢驚
佢要嚟嘅，俾套飛虎裝你都撐唔住

習近平忍辱負重，曲線滅共，上台後以反貪為由清算江派等大部分持權者，然後集軍政權於一身為將來政治盤算作出準備，之後又引起貿易戰、對大陸各城市、新疆、香港等地區的人民施壓，引起暴亂從而引起聯合國關注，希望能引入外援滅共。由細細個老豆被共產黨清算，再被逼下鄉做農民，果種又上位者突然間掉落深淵既心情，導致習近平對共產黨既憎恨種子稍稍發芽，現在習近平發起上山下鄉運動，其目的可想而知。而家就咁睇，世人以為小學學歷既習近平不懂政治經濟民生，各地發起暴亂，又被侵侵撚狗，以為愚者，實為大智，所謂大智若愚正正就是習近平，由2012年起，革命其實已經開始。

實俾人狙擊

梁天琦唔係被引誘去幫販民坐，做埋佢哋精神領袖都得

我都知, 但我唔想再比人誤會句野出自我口,
咁撚無血性既野, 係得民建聯先講得出

坦克應該假啦，冇理由特登攞番啲古董坦克出嚟碌豬

司徒華
做既野可能一樣 但係目的唔一樣

香港以前都幫過好多鄰国人，結果衣家人地點對你

最多咪攬炒

辦法2: 美領應該有收埋反重型載具的武裝.
搵美國公民, 衝入美領call駐守的海軍陸戰隊幫拖.

啲片要揾人backup
如果唔係又俾大陸啲黑客del撚曬

不嬲大陸遊行好多老野挺身而出，
大陸公安見你老唔敢太過份，
香港老野為左小小生果金就賣港，
都唔知d老野係咪絕子絕孫。

check完落唔返黎

仲記得句歌詞
坦克碌豬靠你

強國啲坦克係由T-72魔改出尼，差極都等於M1 Abram到(最前期款行105果堆)

大陸人維權抗收地污染勇武咗十幾年，睇見你班港豬十幾年嚟和理非貪生怕死，骨子裡都瞧不起你班港豬。

係
七七會出老解

大陸啲人仲敢係網上討論
唔驚比人秋後算賬？
佢地係真勇定唔知中共政府危險。。？

班人唔會因為你老而收手

上Twitter揾武漢陽邏都有啲片睇

香港人
7/7聲援武漢

痴線下下出坦克

我無野講

我見烏克蘭果時，成堆人扔幾廿個汽油彈，間坦克車即刻行唔到
Btw，強烈譴責使用武力、製造武器

由engine deck放汽油彈應該燒得到副偈

門常開點解空心，地底係蟹竇

佢地得一毛仲做

坦克咁大架 應該淨係可以係平坦地面運作

推出國際

心已經靜左落黎, 要黎既避都無得避

《中國憲法》第三十五條 中華人民共和國公民有言論、出版、集會、結社、遊行、示威的自由。

《中華人民共和國集會遊行示威法》第三條 公民行使集會、遊行、示威的權利，各級人民政府應當依照本法規定，予以保障。

巴打留意自己情緒啊
有冇成日發惡夢 或者不時諗起612啊

做唔切啦

大陸二線乙種師仲有大把59式62式老爺車，夠晒用嚟碌豬。

我覺得7.7呢日要聲援佢地
星星之火 可以燎原
搞到共匪天翻地覆
香港人支持武漢人
維護自身權益

香港人還緊返當年六四嘅債，繼續抗爭落去

老實講
如果坦克嚟到
咪撚留喺度守防線乜乜乜
走pls

冇死都唔敢出聲，死心

真係要撐撚住, 撐撚到各省connet

大陸人都係好天真 佢地會覺得係地方官唔好 唔關中央事

我見到有個初初話坦克，後來有人話佢認錯，係裝甲車

淘寶有冇得買

唔好玩，烏克蘭嗰啲裝甲車點同坦克

真係調入城有咩出奇
如果真係咁多人上街, 地方警力,用埋D咁既爛裝唔夠砌都正常
仲要上街班人都係勇字掛心口

fact checked

屌, 你識唔識架師兄

佢起微博話真既話, 佢都會奶野

你知唔知佢講緊連登仔果種反語

我睇到張相, 係話叫習大大拯救佢地..

靠自己啦醒未呀

有人話三日就收左皮

推
有多一個火頭就多一分希望

唔係走返屋企，係攞passport盡快離開香港

我見過一條片係老野屌中共但D後生反駁佢

大陸仔

其實呢啲消息擺咗上網,
一傳十, 十傳百, 仲可以點封

而家應該全中國有唔少人知道武漢發生緊咩事

我以為都係坦克車
好似擺啲土製炸彈係條帶到就得
睇打杖片係咁玩

湖北啲女都幾白
不過脾氣都幾辣岩晒香港M男

同美國打得咁勁

連登仔: 千祈唔好推呀, 千祈唔好做呀
微博仔: 不是真的呀, 全部都是假的呀

你明唔明個意思?????

真？

咁當然啦 但平民可以用到嘅工具同土製野都係咁上下水平, 都係參考個打法

如果有專業化學知識, 可能都會有更強嘅土製炸藥嘅

全国起义 各省独立！！

上twitter望多D先啦,
之後威逼利誘比人爆出黎, 先搞到而家越黎越癲

然後一家一家上門 威脅 簽同意書

真假難分

广州仔

真勇
南京學校單野有個人睇唔過眼
話豁出去post好多相係微博
後來成千個留言
最少三百個係話叫佢快D走公安會尼
我睇左幾個鐘就瞓
第二日個個人係網絡世界好似冇存在過咁

我明敵人既敵人係朋友…搞到共匪雞毛鴨血對香港都有好處
但聲援還聲援，記得唔好叫埋d咩中港一家親，好撚嘔心

炸爛條帶個炮塔都會郁到
真係出坦克堅係唔好諗反抗

佢撚敢出聲咩條垃圾

唔簽保證你抑鬱症

共狗有咩做唔出

做文宣！印落7/7啲傳單度

要post 去創意台問下

申請舉行的集會、遊行、示威，有下列情形之一的，不予許可：

1、反對憲法所確定的基本原則的；

2、危害國家統一、主權和領土完整的；

3、煽動民族分裂的；

4、有充分根據認定申請舉行的集會、遊行、示威將直接危害公共安全或者嚴重破壞社會秩序的。

咁睇黎網上真係乜都信唔過，希望推到武漢鄉下既巴打出黎update下

開盤
坦克只係靠嚇 1賠1
坦克碌死人 1賠10
武警開槍 1賠3
民眾打倒解放軍 1賠999

Cls

佢地幾時先肯醒
自己武漢自己救呀

大陸微博仲可以討論到，有冇手足去聲援

所以只可說加油

香港同胞支持武漢人民起義早日成功

請啲伊朗阿富汗佬幫手囉
美國佬啲坦克都炸得爛

佢地仲係咁撚樣…點聲援呀

支那人五千年歷史都係重複做同一樣野就係殺自己人

淘寶嘢。。。唔好啦

我睇話七日喎
仲有成30萬人出尼

唔係每架都有頂級裝備
普通級數嘅就算用防火物料但溫度唔會完全隔絕, 有好多坦克其實係無冷氣的, 所以燒唔溶架車入面條友都肯定焗死

佢真係當習狗係聖人

ORDER都係佢落架咋

好慘其實佢地除左遊行都做唔到啲咩
打又唔夠打
又無得靠網上同全世界講

諗得太美好，佢地根本唔想外人幫，有個網友話幫佢放上twitter，佢地叫人唔好，話唔想俾外國看笑話，自己既事自己解決，仲話只係唔信區政府，但相信中央會出手救佢地一有hk人留言就話港獨唔好黎蹭熱度

如果尖沙咀班自由行
收到呢啲傳單

好撚痴線

而家軍備唔同以前啦....
以前槍炮隨手可得

而家唔通渣鍵盤同機槍拼死咩

真係死局黎

Pish

湖北要人
湖北要人

大陸人本質...
其他地方應該WFC MODE
再唔係官媒又話外國勢力煽動,
之後個個都當係真, 咁成件事就平息

但如果真係比佢地成功爭取, 其他地方又跟, 就火燒連環船
如果血腥鎮壓, 傳左出黎又大單.

我9估北京又用番分化, 威嚇, 搵代表 呢幾種手段 去解決

微博講反話通常會加個狗頭都可能我蠢啦
我係見佢夠膽轉發鬧政府派警打細路老人家之類既，覺得佢唔驚
我唔sure假唔假，唔在於呢個博主，而係因為微博官方闢謠都唔一定可信，只係放上黎參考下

自己武漢自己救呀!!!!

WE CONNET呢句野要比各省知道

班傻尻好難救
因為佢地心底唔係反朝廷反制度，係反地方官
妄想會有更大既主子（常委）見到會幫手，而唔係要求官員向市民交代
點幫

多行不義

我有親戚住武漢 但唔敢we7問佢 點算好

入去睇片

問題係官方一讓步
佢哋個運動就玩完了

點解唔敢

會唔會佢地玩真心膠

目的都係想搞亂中共
其他地方可以有樣學樣

看到未來

點解唔敢？我都有上海親戚問我香港而家咩情況
我都有詳細同佢係we7解釋

小心唔好害到人

中共愚民政策做得唔錯
唔好睇少平時啲：中國或成最大贏家
相信中央…之後中央派左架坦克落黎維護維權人士既利益

下次最好搵定啲大國領事館位置

武運昌隆
真 • 武漢

最後嗰度
可能解釋多少少
「法治被破壞
契約履行及財產無法被保障
企業不信任下，會停止投資及轉出資金至新加坡等國家
損害營商環境同優勢
亦令中國資金及外國高科技產品難以透過香港進出
屆時工作職位大減丶人均收入大跌
對中國、對香港亦係破壞深重」之類嘅說話
會好啲

做神做皇既效果出黎
同當年老毛一樣

我覺得佢地係真心....班人覺得只係地方官恰佢地,
而唔係習狗要"發展"

有冇諗過係d 坐緊監既人 被迫留言 帶動風向？

美帝唔駛用衛星, 淨係間諜都會通左消息

問題係其他地方無啦啦點解要有樣學樣
佢地抗爭會死人，點解要無啦啦唔做豬去做人先？
武漢呢單都係民生問題先搞得起，其他地方要咁巧合有民生問題先機會大
你想一度地方亂其他襯亂謀反真係太睇得起中國人

祈禱美帝打救

祝武運昌隆

好嚴加
我有個朋友係朋友圈批評左d政策
差d冇左份工

長輩圖呢

lm 希望無事

痴撚線 喺中國依啲極權國家都敢出黎
你都話人地豬
P牌仔果然係p牌仔

同你認真討論你就同d高官一樣做錄音機
晒9氣

搞清楚，人地唔係反習
係求習
有人po埋咩習大大救我們
班傻友真係真心膠

有咩唔敢, 最多咪封左個WE7

77有無可能做到同時播幾條片比佢地班人睇
同時LOOP住武漢而家發生緊既野

係 我驚累到佢 佢地好似無時無刻都有人監察咁
我試下睇下有冇其他方法

轉自貼吧

封我唔緊要 係驚搞到佢

係武漢 好似淨係得俄國,法國,日本領事館
其他既最近都要搭高鐵黎香港

你唔撚開始第一步邊會有改變，泛民狗以前夠篤灰爆玻璃啦！

問佢平安嗎，最近治安良好嗎
有咩講得有咩唔講得佢住開大陸應該知點答架啦
最怕佢住武漢都唔知姐，大陸封鎖得咁勁

湖北放題

唉..我都唔撚想係分化後生仔
自己GOOGLE 坦克碌豬, 之後先講啦好嘛
唔通當日清華, 北大果班又係豬咩

我都唔介意再UPLOAD多次張CAP圖上黎

我都有用we7同佢地講少少香港
都係點到即止
但武漢太敏感啦
你最少叫佢去whatsapp傾
起碼冇咁容易check到
or用signal
即傾即睇即自動delete

坐緊監仲點講呢件事啊而且唔係一個微博見到，好多冇乜粉絲既人都話hk同佢地爭取既野唔一樣，仲話係hk定性暴亂，先搞到佢地都俾人定性暴亂唔係唔想幫，我一上去留左言話hk人支持你地，就俾幾個武漢人屌翻轉頭

咁佢地應該識用暗號講野掛

整得幾好, 7號可以派

佢死佢事 關我撚事

好 唔該巴打 聽日問下

因為果啲真係佢地既唯一，已經唔係講緊民主自由果啲，係切身既生存
起左既話，佢地活著都係受苦，每日聞果啲味，仲要早死，加上平身已經有兩個定一個，啲人已經知頂唔到，再起真係會唔店，咁既情況係生與死既問題，冇得走既邊個會唔反抗

好 我聽朝問下佢

香港唔好咁大頁呀
講多D大陸呀
佢地對香港成日有偏見

現代坦克應該得反坦克武器可以應付

係啊人均工資又少（基層1500-幾千不等），個焚燒工廠起左喺佢地隔離，有q錢搬走咩，
公安執「法」暴力過香港好多都得，整死人就封鎖消息，
唔好話spread向世界 連喺微信同親戚講都被mon住。

大家都係面對緊同一個政權，支持佢地，對我地有利

好驚佢地真係出事
香港係唯一途徑幫到佢地
推去外國

波台既痴線佬由鳩佢地點諗啦

呢啲唔知水軍定真柒
大陸人好似雖然知有消息封鎖
但仲好信國內媒體
就算話佢知有另一個世界
都會覺得係造謠
係故意流出 特登造畀你睇

共匪出坦克車
我地要令國際社會關注
制裁支那
支那人反唔反抗你同我都唔知
但一定要幫佢宣傳開去

有大陸朋友send 咗好多片黎

未 fact check
那條片並不能證實是在武漢

事實係點
重要咩？

係大陸坐監 係要做全識3毛 唔係點會有噤多打手

老共既分化技術真係熟撚到

尼你老母

中共快啲滅亡

中國係要疑犯證明自己無罪
而家係要老共去證實, 而唔係我地

頭破血流

咁我冇放棄，我好多post都有留言同解釋hk係咩事，亦有講hk既媒體都冇定性佢地係暴亂，有幾個都話誤會左我，希望大家都加油。唔只我，見到好多hk人都留言屌醒啲人，但我1分鐘前再上微博已經發現原po俾人del左。

快d幫手 share 出去

事情就一定係真

推到國際人權組織關注

同仙桃市事件一樣

七七可能要帶埋passport出街

佢地仲求緊雜總去打救佢地 以為個final boss係好人真係痴撚線

<<1984>>
每天落在倫敦的火箭可能是大洋國政府自己發射的，「目的只是為了要嚇唬人民」。
The rocket bombs which fell daily on London were probably fired by the Government of Oceania itself, "just to keep people frightened."

坦克咁耐都係得一條片
信都白痴

佢地真係覺得老共係會為左"人民"好

大陸人表示唔使你多事

但係對於我哋嚟講同坦克冇分別

有幾耐? 幾個鐘既事
斷撚左網既話又點up片?

不過有D白痴可能唔知會斷網

其實佢地好可憐

有履帶既我都叫坦克

佢出坦克咪走 但全世界都睇到佢出坦克

對無武裝平民黎講根本沒分別 都係壓倒性武力

真係洗撚左腦, 連武昌血統都阻止唔到

係真就晨早有流出啦
你估中共網禁一秒del?
大把維權野都畀人
post左成幾十分鐘有人report 先del

真係咩地方都會有呢啲人 唔撚識醒

唔好意思 熱門兩個武漢post都見到有啲comment覺得中國唔關香港人事
雖然有啲重覆都想再講下我對民族既睇法

我自覺香港人 唔係中國人
但一定支持敢係中共極權下抗爭既中國人
等於我一直非常敬重劉曉波 李旺陽

冇對中國人有感情 亦冇期望呢班中國抗爭者撐香港人
唔講民族 只係企係正確 勇敢既人既一邊

就好似日本 台灣 歐美 同香港冇民族上既關係
但基於普世價值 都會有集會聲援香港反送中

而有啲所謂香港土生土長既圍村佬 理應同屬香港人
但反而利字當頭 出賣港人

Bottom line 係香港民族需要堅守
香港唔係中國
我地要捍衛我地既共同語言 文化 同價值觀（當然賣港賊除外）
而支持呢班中國抗爭者 亦係香港人崇尚普世價值既一種體現

已經3個鐘頭無新既武漢資訊流出

睇怕已經上唔撚到網

[/quote]中共宜家最怕家醜外傳
如果出動坦克比世界知道
有人就會擔心我地香港個狀況
就可以塑造之前有位巴打話64 2.0個講法[/quote]
［長文慎入］送終危機唯一生路

Twitter見到 不過唔知真假
宵禁真係。。。

文宣到全球

支聯會 一定係愛國回歸派.
但我肯定依度就算有所支援都係 借件事去提防支那.
想支那各地都反支共. 等支共提早收皮
然後香港獨立
係兩回事

你以為好似香港人咁幸福可以去外國求救

有幾撚晨早呀?
網禁係全區上唔撚到網呀
你影撚完條片即刻出國放上去呀?

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

其實習真係清楚全國所有事？
係咪下面班官貪
班人抗議 等高層留意下

佢地仲比老共洗腦到"唔洗外國人幫"

個個咁撚勇
可以整隊僱兵團

應該好多人都唔知
大阪櫻花U14仲起武漢比賽緊

可能係局部地區性抗爭

fact check pls

的確係局部地區, 而家就係想佢地connet埋一齊

我特登上大陸個武漢吧睇消息
淨係見到有人話特警暴力執法
未見到有關於坦克既post

大佬，你金鍾野餐九龍都睇唔到啦

武漢咁柒大 佢地新聞又唔會播 日本仔更加唔會睇 除左真係咁岩路過無可能知啦

最後被中共利用反咬香港就好笑

fact check

應該真嘅

上頭 根本係默許

我就係咁嘅意思

其實好難怪佢地 blame the victim
老共係呢洗腦,分化方面好撚屈機
新疆依家都仲有小小反抗聲音,過多幾年應該冇晒

屌，上唔到網咪又係得你9up
家陣fact check 都唔洗
你畀多幾條片我望先啦

新疆自焚既人數google完都嚇一跳

到底要幾撚絕望先做到呢一步

要宣傳嘅要小心唔好暴露身份，比人秋後真係大檸樂。

所以話香港人真係生在褔中不知褔。
人地大陸搞抗爭出坦克已經係最低消費。
香港人咁易就怕到唔出黎。

但係無圖喎條友

唉屌佢老母黨國不分

跟本就成班連登仔自作多情

冇返咁上下數量既爆炸品基本上都打唔過

你都戇撚鳩既
果度係中國, 要證明自己無出tank既係中國bor

香港人哩幾日買張機票或者火車飛去武漢應該會即刻比人列為高危人士

仲敢放圖咩
公安好L嚴
睇梗有冇死士有放圖

但真係冇其他相同片做support，好難知係咪真喎，唯唯咪一樣反送中，但佢又話冇，點知真定假。

唔知我見到既係咪絲打你，見到個個人出多條話原來香港人幫緊佢地乜乜物物我滾動左好多謝你，發現係一個好好既模式

日本仔好驚有動盪, 有少少野都會即撇

香港而家咁樣, 都有日本藝人取消黎香港工作

何況武漢有坦克

U14球隊無可能唔撤

一定係消息封鎖得好利害, 就算連武漢其他地區都無辦法得知

真係搵人去大阪櫻花TWITTER 留言, POST埋影片叫佢地留意下好D

揾梗
但我見公安已經做梗野
希望可以快過佢

非常有說服力
支持武漢人民維護自已權益

CLS 堅？

同意

坦克條片係4個鐘頭前既事
要走, 都未必走撚得切

坦克要火攻 希望唔洗

武漢果然係革命聖地

文宣！

大佬，得一條片有坦克無時間地點
咪同早排解放軍係hk 馬路鎮壓d 假圖一樣
你又唔叫香港政府去fact check
佢無出聲明係咪姐係承認老解入城
咁點解我要信有武漢坦克入城先

你同佢講 唔係我放

其實大陸平民可以買到槍。

利申，你唔撚好信。

唔信既話, 左上有"上一頁"
香港既法律係普通法, 乜同鬼國一樣咩
鬼國既做法係要鬼國證明自己無出坦克,
香港既做法先係要自己fact check證明咋bor

唔係你以為香港D狗仔係邊度流入

大陸唔係發源地咩

我地香港真係要醒定d
如果唔係渣都冇

post個個係香港人尼架喎

屌真唔真
佔中夠影左解放軍
點知fake new s

香港點同鬼國

Repost
Btw尼你...

P牌仔縮返去你老母個閪到啦

由9佢地啦
當年屌得咁開心
要體驗下恐懼

坦克出場係假 只有小熊維尼授權左先可以出
不過唔理佢係唔係造謠
信左先算

堅啊

連經典金句都唔識, 你好打極有限

香港你放呢類fake news唔會有事,
係鬼國放fake news仲有無命見到日出都成問題

我地要救佢
就要令到全世界都知呢件事

佢地好大機會已經鎖左城, 煲大左佢全世界俾壓力佢先會救到佢地

唔好再話鄰國事唔關你事

只要係爭取民主既人通通都係戰友, 藍絲都可以和解, 更何況宜加講緊人命

後面d人咪講左係"戰車"
咁即係唔洗小熊維尼授權啦

呢個真

你個名仲要叫若然屬實...

如果香港介入，武漢人驚比人話勾結外國勢力，都係觀望下算。

裝甲車同坦克差好遠喎清

你話我哋係維權
唔係暴亂 唔係港獨

需要有咩心理準備 ？
我就係驚佢唔出

On9 當年嚇撚死我地

戰車？武警有防暴車既 解放軍就無可能出到 因為真係得維尼一條友郁到 香港既都係

都幾肯定係00後/以往政治冷感既人

咁夢中前線交比你

嘩 推俾民建聯譴責暴徒！！！

聲援咗先冇壞

統一戰線嘅成果會超乎想像

睇撚到成班針住我句坦克碌豬黎講,
都幾清楚呢度既"年齡階層"同埋"政治了解程度"

爱国爱党

好多五毛做野

俄佬咪一樣照砌烏克蘭
但砌自已友 中共特色黎

岩啊

其實我都睇到有覺得要開POST普及下呢個經典TERMS比果班年輕連登仔不如你當事人開啦

Child登

那武漢的事到你外省管？
香港新移民 關心武漢老家
要過問你？？

大陸人已經將香港
定性為暴亂同港獨
大家冷靜少少
唔使咁熱血
一陣倒頭來一廂情願

有內憂外患係中國既傳統黎
咁多年都係咁

煲大佢！

下個post我會放第一頁,
真係成班都唔撚知呢句野當年幾撚大feedback

我識有三個武漢朋友，而家兩個聯絡唔上，一個聯絡到。
聯絡到果個唔係住陽邏，係其他區都唔知咩事，之後佢睇翻佢啲親戚群裡面話今晚實施宵禁，所有鋪頭都要關門。
所以佢話係真嘅，不過坦克都唔知，除佐當地人我諗冇人可以俾到答案我地

咁點解仲有人問fact check 左未
唔通咁天真覺得支那會放到資訊出泥

資訊封鎖能力就真係超英超美啦

人權就

武漢人上街支持香港反送中

一係三毛一係戇鳩

佢地二揀一啦

唔通我地煲撚大去, 佢地就會唔出黎抗爭咩

夾撚硬都要拉撚埋一齊講架啦

真係好恐怖
集體斯德哥爾摩候群
仲做撚埋幫兇

7月7日遊行係非傳統既遊行路線
建議要盡量減低對一般市民既影響

主力目標應該要係高鐵同內地人
文宣用品要齊全同留意內地人口味。

武漢都示威緊，仲比人打壓得好勁。

Exactly
日日耳儒目染班中間派

武毒

【突發】7.7九龍遊行已獲發不反對通知書

7月7日遊行係非傳統既遊行路線
建議要盡量減低對一般市民既影響

主力目標應該要係高鐵同內地人
文宣用品要齊全同留意內地人口味。

武漢都示威緊，仲比人打壓得好勁。

你帶隊

武漢琦蝴蝶效應

坦克碌

小心比人話返轉頭呀

聽佢地講應該得住係陽邏嘅人先會知，就算一樣住係武漢，都唔清楚發生咩事。
而家肯定嘅係宵禁絕對係真嘅
出得宵禁其實好撚恐怖，夜晚就算係香港都已經瞬間變成狂犬病，何況佢地係牆內

所以話香港啲警察根本就同公安冇分別

其實就咁睇, 香港公安仲撚衰過鬼國

#Wuhanprotest

Lucifer Effect

01:05 有天橋!

停建就無野啦，影響唔大

最尾果張笑左
一還手就係暴亂
歷史總是驚人的相似

如果我地幫到手而佢地會知既話，起馬佢地唔會見到我地遊行就信晒報紙，佢地再口耳相傳...相信佢地既眼睛會再次雪亮

停到咩? 總要有一個地方起
佢就係轉黎轉去都搵唔到地方, 夾硬黎先搞到咁

對家替習總添煩添亂

pish

關口唔見有巴打，有冇手足帶asdasdwlmzxclmewrqo123/

屌自膠
扮得唔似

微博見到有D好似連登仔既人同人鬧交
好勇

之前有消息本身話起既係市領導有關係既話起
肥豬肉...你懂的...

唔撚係掛 搵唔到消息啊
點先知真唔真
中共最叻封鎖消息

有冇link

市場講左話唔鐘意就唔會起 大家可以返屋企

示威者要停建就夠，想暫緩有幾難

微博d人話外判要賺錢所以選址咁差，仲要有前科起得唔合規格咁

外國勢力-港獨份子又現形

伊朗阿富汗背後咪又係強國武器

大學牲黃毒上腦搞武獨

唔好插手啦 插手佢地環境會更慘

香港人唔好圍垃圾會啊
要食teargas 架
留係屋嘆下冷氣咪幾好

難 大陸D民間媒體好唔爭氣

邊可能仲有

碌極twitter都係見到嗰幾條片
有無巴打搵到咩新進展？
追追下post無啦啦落大雨又有怪風，好擔心

今次解放軍進入武漢
香港防務空虛

係，最撚中意舉報

快d出黎啦 唔好再食花生喇

上網講多兩句都入屋拉人啦
仲點有民間媒體報導事實

死左既人既言論係會冇乜人提，binc對象冇左，少左人聽過唔出奇

成班唔係前線係冷氣房打字食花生叫人唔好衝
和理非到幾時？武漢手足加油 保家園 愛身體 愛健康
尊重前線兄弟

開定新POST, 順便解釋清楚坦克碌豬

睇睇下佢地連口罩都唔駛帶 真犀利

喺大陸戴唔戴都冇分別
共狗課撚曬金去監視啲人
冇私隱可言

連登仔全部都係00後，唔識呢句字有咩問題

5G AI

只要身型行路姿態都己經識別到

似係呢架, 因為MBT炮塔唔會甘細個

［唔好中計］深夜個「提防左膠」post係分化私怨post，請大家幫忙努力負評

呢啲藉口黎啫
佢話你係就係啦
咩行路姿勢
就算冇罪都困你十年八年
殺雞儆猴

煎廳Wor~~閒夜lee漢share飄果

有膽報嗰啲媒體應該死咗、俾黨滅咗聲

今日武漢 明日香港

呢架算裝甲車定坦克

香港幫佢地spread!!!!

知道句嘢引用自邊到未？

前者

咁00後係咪唔知香港有比英國管治過?

幫你搵埋你歌
大佬柒少陣當幫忙

關香港撚事咩話之佢屠城 專注返香港啦

出動到坦克...

武漢漢奸走狗賣國賊勾結外國城力反中亂武漢

外國勢力

和當年是不同的～這似是水陸兩用

Fake news 被發現後傷害更大

可以加個「疑」字
同其中片擺埋一齊

This？～

不誠實使用電腦
拉得

未必成功

車鍊？～你指履帶？～

推！

在市區未必

點寄? 求其寫個地址?

p牌仔全面進場

上呀武漢既同胞們

好多負皮

放心，香港１００００%唔會出

唔好嚇自己好喎

推到上國際唔知會點呢

最好炸撚死哂佢
支那人唔撚關我事

今日大陸明日香港

召喚low mays

憨鳩不分P唔P，例如你無P都係憨鳩

跳上架車度囉

帶返頭盔先, 大家都係討論緊歷史知識 科技

絕不鼓勵大家製作危險品或爆炸物, 更不鼓吹暴力風氣

我唔認同7.7 要幫武漢手，自己都未撚搞掂

重點係

如果無咗香港，武漢消失咗都無人知呀！！守住香港，守住自由！！！！

如果無咗香港，武漢消失咗都無人知呀！！守住香港，守住自由！！！！

如果無咗香港，武漢消失咗都無人知呀！！守住香港，守住自由！！！！

型撚到

民建聯街站義工搶手機打人 反屈圍觀市民阻礙表達意見

好在香港無坦克

蘇聯當年面對德國坦克都係用火攻贏咗，就係燒死車入面嘅德軍。

關我撚事呀

用緊對付香港個套文宣，廣泛send軍事圖

其實依家啲坦克車係冇咩事

支那嘢就唔敢包

武漢當娛樂新聞睇就OK
唔使咁上心

坦克喺六四之所以有殺傷力，係因為六四係一場佔領，好多人喺現場訓覺，亦係用黎衝破路障，佢係唔敢開炮打人，所以對流動性示威係冇乜作用架

傻狗。得坦克？ 示威者呢？

香港應該參考,係水炮上掛返條"警民一家亲"

高鐵=運兵
港豬噢=坦克
三跑=空軍
人工島=海軍

啲留言

武漢

勇武的漢人